Aplicativo com GUI com o objetivo de capturar novidades nos processos e audiências marcadas de um advogado usando a ferramenta PJE. 
Para a execução da aplicação, é necessário Logar no sistema do PJE.

# Tecnologias utilizadas
- Selenium 